不是你的初心對，就做甚麼都對

我知道一定有很多人罵我，但是我認為應該說的就要說。
抗爭是漫長的，不能急於求成，塞機場、涉嫌打人和禁錮人都是不對的行為。

此外，大家太容易被人帶動，自己離開固定位置進行示威。不是說不分化、不割蓆、不篤灰就可以讓這次抗爭成功的。

遇到鬼由他走，不要再禁錮人了。